認真，其實馬明同賓穎有無做過愛？

有無

唔知點解，我覺得係無

但賓穎同老鼠就有

負皮係畀你個垃圾 post 嘅

無做過啦

我諗連大脾都未摸過